{
    "question": "Negara indonesia terkenal dengan sebutan negara agraris. pertanyaan tersebut menunjukan bahwa?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bangsa indonesia banyak yang bekerja menjadi petani oleh sebab itu indonesia disebut negara agraris</p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>banyak masyarakat yang berkerja petani</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "swgitiga-memiliki-alas-8-cm-dn-tinggi-14-cm-luas-setiga-tersebut-273",
            "question": "Swgitiga memiliki alas 8 cm dn tinggi 14 cm luas setiga tersebut adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>luas segitiga = a x t : 2</p><p>= 14 x 8 : 2</p><p>= 112 : 2</p><p>= 56</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[tex]l =  \\frac{1}{2}  \\times a \\times t \\\\  =  \\frac{1}{2}  \\times 8 \\times 14 \\\\  = 56 {cm}^{2} [/tex]</p><p>semoga membantu semangat terus!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-peninggalan-karya-seni-muslim-pada-masa-kejayaan-islam-768",
            "question": "Salah satu peninggalan karya seni muslim pada masa kejayaan islam adalah istana al hambra cordoba yang berada di ....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Spanyol</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pada tahun 1232 M, Sultan Muhammad bin Al-Ahmar membangun sebuah istana yang indah di sebuah bukit bernama La Sabica, di kota Granada, Spanyol. Istana ini kemudian dikenal dengan nama Alhambra.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Granada, Andalusia, Spanyol</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>cmiiw</p><p></p><p>*jadikan brainliest ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diberi-wahyu-untuk-diri-sendiri-dan-untuk-umat-merupakan-tugas-850",
            "question": "Diberi wahyu untuk diri sendiri dan untuk umat, merupakan tugas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "rasul, kalau nabi hanya untuk diri sendiri saja sedangkan rasul untuk diri sendiri dan umatnya.<br><br>semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setiap-negara-yang-merdeka-memiliki-kedaulatan-ke-dalam-artinya-233",
            "question": "Setiap negara yang merdeka memiliki kedaulatan ke dalam artinya\u2026..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kedaulatan ke dalam artinya kekusaan tertinggi untuk mengatur kehidupan bernegara atau kekuasaan untuk mengatur pemerintahan tanpa campur tangan negara lain.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-d-mksd-dengan-atmoster-355",
            "question": "Jelaskan yang d mksd dengan atmoster?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>atmosfer adalah kawasan luar angkasa </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><u><strong>Atmosfer merupakan pelindung planet yang terbentuk dari berbagai macam gas. ... Atmosfer terdiri dari banyak lapisan yang terbentuk dari beragam gas. Lapisan ini berjarak hingga ribuan kilometer dari permukaan planet. Lapisan atmosfer mengelilingi planet mulai dari permukaan hingga ke luar angkasa.</strong></u></li></ul><p><u></u></p><p><strong>Penjelasan: </strong><em><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengingat-allah-akan-kebesaran-dan-sifat-sifatnya-di-sebut-285",
            "question": "Mengingat allah akan kebesaran dan sifat sifatnya di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berdzikir</p><p></p><p>dzikir secara bahasa berarti mengingat</p><p></p><p><strong><em>semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>membantu!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kewajiban-anak-dalam-berbakti-kepada-orang-tua-dan-guru-399",
            "question": "Tuliskan kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru :</p><ol><li>mendengarkan kata\u00b2 dan nasihatnya</li><li>tidak membentak dan meninggikan suara didepannya</li><li>berbicara sopan dan lembut</li><li>tidak berkata kasar</li><li>menolongnya ketika beliau meminta tolong</li><li>segera datang ketika di panggil</li><li>tidak berlarian didepannya</li><li>masih banyak lagi</li></ol>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanpa-menyebut-merek-produk-apa-yang-digunakan-malam-hari-824",
            "question": "Tanpa menyebut merek, produk apa yang digunakan malam hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lampu, lampu bukan merk kan?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-potongan-ayat-qs-al-qashas-ayat-77-336",
            "question": "Perhatikan potongan ayat qs. al qashas ayat 77 ! \u0627\u0650\u0646\u0651\u064e \u0627\u0644\u0644\u0651\u0670\u0647\u064e \u0644\u064e\u0627 \u064a\u064f\u062d\u0650\u0628\u0651\u064f \u0627\u0644\u0652\u0645\u064f\u0641\u0652\u0633\u0650\u062f\u0650\u064a\u0652\u0646\u064e . terjemah yang tepat lafal tersebut adalah... . *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sungguh, Allah tidak menyukai orang yang berbuat kerusakan.</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3><strong>Semoga</strong><strong> membantu</strong><strong>^</strong><strong>^</strong></h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-yg-harus-di-miliki-ketiak-kita-mengampuni-orang-lain-adalah-526",
            "question": "Sikap yg harus di miliki ketiak kita mengampuni orang lain adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memaafkannya dengan ikhlas</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Ikhlas</p><p>(salah satunya)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}